1隻退休警中武漢肺炎 其家傭及孫女皆已確診

再多一人中招，自私女警至今仍沒有受到任何懲處，全香港人要記住佢

⚠️突發⚠️
1名退休警中武漢肺炎

一名61歲退休警離檢疫營前「中招」，目前在伊利沙伯醫院留醫，其家傭（第993號個案）及孫女（第1009號個案）皆已確診。衞生署及醫管局今午4時半舉行記者會，交代最新疫情。

[無忘自私女警]

女警確診入院不肯戴口罩

已確診第428號病人，駐守深水埗軍裝巡邏，22歲女警鄭凱淇，入醫院安排抽血時堅拒合作，醫護提醒她需要戴口罩，她仍堅持全程不戴口罩，對醫院內病人及醫護人員構成安全威脅。

醫管局總行政經理何婉霞呼籲病人應該聽從醫護人員指示，又指事後兩名醫護陸續出現不適或病徵，其中一名須入院檢測，另一名接受隔離檢疫。

隱瞞不提無口罩食肆見面

女警鄭凱淇曾與至少33警有密切接觸，更隱瞞衞生署，沒有透露與女友人無口罩下在食肆見面一事。

衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君指，女警曾到一間自助形式的食肆，與女友人見面，並在無戴口罩的情況下傾談約20分鐘，該女友人其後證實確診（第855號病人），但女警早前卻沒有向衞生署透露有關事情。

Source:

真係唔好放過佢
佢要攬黑警啊嘛

希望係復出個千幾隻退休狗死全家

肯定係sheshe，驚講咗出來，俾人知道咗佢les

做得狗嘅女人通常都甩皮甩骨tb咁無男人要

希望佢有傳染多幾個啦朋友啦

抵撚死

呢類退休狗應該成日約埋飲酒叫雞

一定要人有事！！🙏🏻🙏🏻🙏🏻 3萬thxxxxxx

(重開)香港社會運動需要轉型

內情肯定好淫亂！！！

潛伏期好似愈來愈長

三萬中，全家一齊中

黑警死全家

孫女幾歲？ 想屌

屌完中肺炎喎

著住保護衣屌 淨係露條Ｊ出黎

家傭好慘

冚家剷啦你老母

喔噢~

咁開心

小鳳姐

佢個樣講唔講都係les la ...

死全家

推

劇情簡介：

一前一後，扶老攜幼，互相調教！！！

含家剷

個工人姐姐好慘

快撚D死

狗乸做唔到野 傳唔到狗公度

黑警死全家！

其實個口細會集中左攻擊力會高左

該名警察情操高尚因此特賞一粒花（肺）

14個月

咁死得未先
死唔去無意思啦

死tb咁既樣

30萬thanks

哈

孫女咁細個，頂唔頂得住肺炎架

不如搞番個支持支聯辨西環集合一次過3萬 thx啦

oof

白肺 白肺

今次真係死完男家死女家

垃撚圾，害人害己 ，

死番支那含撚啦仆街

繼續

好慘呀！個家傭

快啲

多聚會啦黑警們

唔洗退休平時都會組團去澳門深圳

死全家啦快啲
講完

齊鼓掌

逐隻不留

最緊要人有事

孫女

快快手死撚左佢算啦，唔好撚比黑醫護醫呀黑狗

全家中

全家 一個都不能少

Push

黑狗死全家

個家傭好慘

武漢病毒加油

push

les乜鳩 冇男人要去搵女人做水泡唔叫LES

nice

Ching 食開水泥？

最緊耍人有事

退休狗兼職做練馬師？？

成個薯仔咁撚樣

孫女係手足

咁少點夠

61 歲唔好死
孫女死好喇